點解韓國野要咁鳩貴

明明就係炸雞又賣200蚊
10舊蛋卷又賣百四

痴撚線600百蚊食平民野仲要唔飽

屌 最後又要我埋單

調味粉加水當湯又160

收皮喇

因為賣咁貴都會有豬閪去食

屌佢老母垃圾韓國狗

最on9係部隊鍋
公仔麵加d垃圾食物可以夠膽死收人百幾蚊

冇錯

辛辣麵湯底火腿生菜午餐肉公仔麵

韓國食好平
香港賣得好貴

韓國野，梗係好野啦

我又食喇

啲無良韓國商人呃鳩人錢